# Christmas Projektwoche 2021


Es ist, als Informatiker sehr wichtig verschiedene Programme richtig anwenden zu können. Die Abläufe zu verstehen und es in der richtige schrittweise zu anwenden. Dazu muss man immer auf dem neusten Stand sein. In dieser Projektwoche untersuchen wir die beiden Websiten GitHub und GitLab, zeigen die Sprache Markdown und die Methode von DevOps. GitLab ist eine komplette DevOps-Plattform, die als eine einzige Anwendung bereitgestellt wird. GitLab hat die Arbeitsweise in den Bereichen Softwareentwicklung, Sicherheit, Betrieb und Produktentwicklung verändert, Software schneller entwickeln, testen und bereitstellen. Die GitLab-Plattform für Projektplanung, Codeverwaltung und Sicherheit bietet eine einzige zuverlässige Datenquelle für alle Benutzer, unabhängig von ihrer Rolle. Durch GitLab kann ein Unternehmen schneller vorankommen, weil die DevOps zusammenarbeiten. Applikationsentwickler und Platzformentwickler zusammen, sind sie viel schneller und produktiver.           ![IBZ](https://getlogo.net/wp-content/uploads/2020/05/ibz-schulen-ag-logo-vector.png)








